# MUÑIZ
Proyecto dedicado al Club Social Cultural y Deportivo Muñiz realizado con HTML, CSS (metodo mobile first) Y JS.
<img src="https://github.com/SpaezToledo/Muniz/blob/main/public/img/Escudo.png" width="300"/>


> ## Run:
> ###### -npm i
> ###### -npm test












> ###### ENMAQUETADO DEL HTML TRASLADADO DE UN REPOSITORIO A ESTE DEBIDO A PROBLEMAS CON LA VISTA 
> ###### PARA TRABAJAR DE FORMA PROLIJA LAS VISTAS UTILIZANDO EL METODO MOBILE FIRST Y LLEVAR A CABO EL PROYECTO DE PAGINA WEB DEPORTIVA DEL CLUB SOCIAL CULTURAL Y DEPORTVO MUÑIZ.
